\begin{frame}
    \frametitle{Análise dos observáveis de chuveiro atmosféricos}
    \alert{ \textcolor{red}{Análise realizada com chuveiros atmosféricos iniciados por próton ou ferro com energia de $10^{18.5}$ a $10^{19.5}$ eV e inclinação $\theta = 60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$}}
    \begin{alertblock}{Ferramentas}
        \begin{itemize}
            \item CORSIKA para simulação dos chuveiros;
            \item SIBYLL2.3, EPOSLHC e QGSJET-II-04 para os modelos de interação hadrônica;
        \end{itemize}
    \end{alertblock}

    \begin{alertblock}{Observáveis estudados}
        \begin{itemize}
            \item Densidade lateral de múons - $\rho_{1000}$
            \item Desenvolvimento longitudinal - $X_{max}$
            \item Número de múons no nível de observação - $N_{19}$
            \item Produção de múons em função da profundidade - $X^{\mu}_{max}$
        \end{itemize}
    \end{alertblock}

\end{frame}